你地屋企人做過啲咩野引以為傲嘅事/職業？

我先，社團組織。

老豆老母落力為頭家 為左我

之後你重貨700敗咗頭家

屌

生左我出黎

眼光 同慳

由0 可以慳到 有樓

有幾引以為傲

組織高層?

咁你有咩為返佢？

咩叫重貨700？ 真心想膠

有幾多層？
夠唔夠我多？
我斷棟計

警務處認可合法社團

騰訊 上市編號700

Oic

可以咁樣比？。李嘉誠同你比得唔得

依家個問題係問令我引以為傲既事

少黎膠

曉

老豆一個人養起我地，一家五口
我媽由18歲嫁比佢到依加都無做過嘢
屋企有2層樓

老母一個人養全家，老豆長期病無返工，全家3人，老豆過左身就變2個人

老母工時應該超過15個鐘一日，就60仲做緊
蚊型公司股東，近年收入多左，上年收入超過3m

老母做一個月 頂我差唔多一年

爸媽小學畢業
白手起家
到現在有樓收租同鋪頭仔

認真 某國國防部